沈判日真係黎，裂口幾多大家估

我估1300

一千起步

都係8舊， super 算la

係啦，唔好跌咁多好多老散食都唔捨得食，儲錢買股

裂口1000
恐慌最少1000
見證破記錄

800走唔甩

2000點

跌繼續跌 多多都唔夠

大約跌到25000先會有支持

500

Mola mola

跌800開

快d跌番去18000點

升一百開逃生門

會唔會咁好

血洗廣東道

800起步

果然super

跌幅擴大至1300

齊頭800